1727 煲底開始多人！

快啲黎喇喂！霸頭位睇電視啊

推

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

利申唔係分化撚
今晚搞碼頭會唔會逼到解放軍出手清場？

唔會
塊地未撚到手就清場？

現場有小量popo

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！
7:00立法會煲底
10:00中環海濱
中環海濱今晚硬通